有冇人諗過去頌富回旋處Suck下

因為個邊係通好多條路嘅
而且大西北依家冇乜人

Pish

推

人呢？